乜都唔識 我問你答

有咩國家唔係左軚

冇人理你